數碼暴龍黎講算唔算最高質

真係好型

無言...

做乜9

Megumegu fire

做多左...

同一隻舞，但呢條片啲人型啲

好心唔齊就少啲人拍啦後面個班hea到

冇人熱血得過佢地

究竟佢地做緊乜
有冇巴絲可以講解下

咩菇咩菇fire入晒血
邊個跳都只會覺得毒

打call